利迷手足們願意犧牲啲咩黎換取曼城失分？

我願意一世都無得再睇杜汶準哩騷

all

全波台利迷

通過逃犯條例

真利

利記拎到英超既話 以後唔上連登又點話

願意用今晚利記失分換曼城失分

ching好球

我意思係曼城失分加利記嬴波拎英超

如果要咁，買左利贏都寧願輸錢

全利迷老母 除左我

算把啦都係冇

所有波台手足

再提一提
你利一但和波 曼城要輸4粒先得

一世冇女

遲早都係夾硬通過，用黎換利冠好似抵d